係咪中左武漢肺炎

好撚驚中左
我呢兩日心口覺得有啲悶
吸氣個陣有少少痛
喉嚨又有少少腫
不過就冇發燒冇肚屙冇咳
(早兩日我係屋企自己飲左兩三杯燒酒bomb之後就咁)
屌 好撚驚
我已經極少出街 毒撚留係屋企
戴好口罩做足曬所有防護
有冇人話我知我應該點做
好慌

感冒都會咁架啦，邊有咁易中，我前幾個禮拜咳足一個月仲驚過你，睇兩次醫生，而家都好返唔好自己嚇自己

去政府診所有得留口水驗
走去驗下好過日日驚

去狗屋報定案先

去就近差館(狗屋)查詢, 警員(狗)有全港最優良防疫設備同對武漢肺炎既認識, 一定要去問專業意見

係唔係啊
我依家好精神質
成日覺得自己中左

門診個啲？

touchwood一睇完醫生話我有事既話
我即刻狗衝去傳播病毒

我驚醫生到時唔比你走

係，政府公立門診或醫院

樓主最後有無去到?

去左
驗左冇事

真係就咁去門診話想驗就得？